油麻地受限區發現一名人士初步確診

！！

被確診

確診都要跑數

其實係咪要有幾百人中招你地先開心

安排個確診嘅入定去先
廢事無面

依家大家係諷刺個政策冇用擾民唔係想多人中
做咩姐你

確診比率係0.016%, 林奠仲要攞嚟打J

封一次區要駛幾多錢？
出動人力物力物資
被檢測嘅人既生產力etc
呢條數以億計
就算剩係計人工都百萬起跳
為咗做show浪費咁多資源

為左搵幾個確診者（其實只係提早搵到，之後都會出現）
要用咁多錢 你可以覺得無問題
可唔可以唔好愚民到咁？

死亡率咁低, 驚乜鳩姐你
你確左診仲有抗體添

提早確診 提早隔離 提早治療
先係最科學嘅抗疫方法
下下用錢衡量 係咪坐喺度等病人自己上門
冇症狀之前都唔幫佢驗先啱

知唔撚知咩叫擾民?
你老母臭閪個關又唔撚柒封
對外人就老閪咁鬆
放撚完毒入黎就淨係識搞鳩香港人
用撚下你個死人腦啦
而家香港d確診邊撚度黎架 石頭爆出黎架你估
屌你老母都谷鳩氣
一撚早封關洗唔撚洗搞成年仲係度妹下妹下日日幾十個呀
好撚好玩呀而家
戴口罩係咪好撚爽呀
咪撚坐鳩個閪腦啦懵撚

係呢度你唔會理性討論到死心啦

其實係咪等港共作數，搶曬DNA你先滿意

又一個打手

而家喺唔撚信港共

發現恐懼撚

老屈ready
係封就封機場啦

咁我想問點解唔揀提早封關?
封幾棟樓一日半日好有用?

吓 你同連登班傻鳩講呢啲？

咁點解太古城唔撚封樓反而要去封一兩單的樓宇（e.g麗港城七座)

你覺得佢講得好合理?
最撚科學既抗疫方法竟然就係每晚封幾棟搵確診而唔係由源頭封關阻截??

睇住d台灣人飲飲食食開p做gym全部無問題
我哋就坐困愁城日日等俾人突襲，真係痴撚線

仲有座樓未有人確診
就老屈污水有病毒要強檢

源頭唔封，封一日半日小區，啲人又不停流動。分分鐘呢頭驗完冇事，下一秒就中左。咁你話呢個政策有冇用？點樣提早確診？最後咪又係靠中左既人自己上門。而家出埋條數話你知成效比想像中仲要低，都仲要堅持己見，on99咁。

封區不封關
永續限聚令

我覺得其實係演習嚟，借抗疫為名，練封樓突擊為實。下次再有革命即刻成棟樓封，練調動兵馬速度同效率。

香港只係開緊廣東關
但澳門都開緊全強國 澳門無事喔
其他地方 香港做法同全世界都一樣 必要先唔封 非必要全部唔撚俾入
唔好成個小粉紅咁

走啦屌你老母

搵呢條撚樣洗咗幾多錢

無呀 港共果套用係你啲弱智既人咪呃到下囉
成個檢測有幾科學？
Discharge criteria係講緊PCR ct value OR igG positive
而康復者糞便個viral shedding係可以維持幾星期以上
即係可以有人係醫院好番出院 出到黎驗污水又false positive係咁封區
幾兩日黃埔已經試過

驚嘅話可以去地獄避炎

諗落又係, 依家動員咁多, 每日保守都要洗100萬, 不如每個中招既派5萬, 個個仆住去驗, 驗完又驗啦

全世界你老母，有台灣唔睇
澳門起碼都一開始封左好耐啦，又唔講
邊個小粉紅

你老尾喔喔喔喔你老母臭閪呀

澳門係開緊關 要有Negative result 高危地區仍然要隔離
香港呢???

個豁免類別幾撚長呀仆街
日撚日係深圳灣免檢疫落黎有幾撚多人呀
呢度邊撚個小粉紅呀屌你老母臭閪你個腦缺腦呀?

台灣都唔會禁必要旅行
港共係抵屌 但唔好亂咁屌先得㗎

講咗幾鳩耐姐
封關呀
你唔撚封出曬事就做show
搞下食肆搞下社區
扑野唔戴套
出事就叫條女落仔

咁事實冇死幾百人啊 傻鳩

你收皮啦人哋執行隔離執行得幾嚴格

屌你老尾港共打手含撚啦

近幾個月有冇用病毒基因排序搵返最新一波個來源？
香港中間停左一段時間無人中
7月頭就係輸入個案輕鬆傳入市區加國慶
而家呢？政府有冇講過個來源？大陸過渡雞？

理性
垃圾正苦搞咗成年都搞唔撚掂
同你講要封關又唔撚聽
搞埋啲傻尻封樓搵個一個半個確診民不聊生
食肆戲院gym room死撚哂個陣又唔見你可憐下佢地？
我屌你老母臭閪啦垃圾

咁封關仲好啦，又唔做

Thank you, 又block多個

政府唔同。

無計啦

總會有人相信政府

七千幾個搵到兩個真係可喜可賀

係係係
一邊做呢啲 一邊日日放支那人落黎就最撚科學

咁就停工14日全民檢測，之後再限制出入境，隔離做足

講到自己唔係連登班傻鳩咁

五毛挑機就唔好理佢啦

佢目的係要拎dna。

停工14日要比錢資助班僱主14日，攞正牌拎全民dna。
唔停工唔使資助，照樣拎到全民dna。

咁點解要撥本身標比中國建築舊錢，比腥港賤奴？

岩啊
一早封關咪咩事都無

keyboard fighter 就大把, 香港人邊會攪革命

小區？？

一早block 左

我係啊希望繼續爆成年

林鄭月娥：唔通咩都唔做咩

黃店戰線

禁區就禁區啦
受乜 q 野限區~

你真係戇撚柒鳩
死都唔封高鐵，結果第一單就係啲人搭高鐵落嚟輸入
之後唔封關日日放啲唔洗驗嘅中國人入嚟
你唔屌嘅？

防疲撚

病毒不可怕，最可怕係共匪人禍

林奠：終於搵到一個 yeah

咁有用點解武肺咗成年先用呢招？

依個好關鍵 一個可以傳4個
4個之後傳16 16個傳160個
之後咪上市囉
之後再分拆再上市
到時醫院剩係收籌都唔知點計呀

封一次區捉到個其實係拯救左70億人口

唔封好個死人關唔做好邊境防疫搞到走甩左確診者入到社區, 然後先走去話封區檢測就最科學

Goodest logic

其實最主要係想你中啫

做咩姐你

係政府想我地愈多人中招個政府就愈開心

每日檢驗地盤、公司、撤除免檢等等
尤其係地盤同公司人多又好多時唔戴罩
停留既時間長過係屋企
成效肯定好過亂封區

咁都唔明抵你冇出色

真.防疫撚出現了

幸運(被)確診派彩

其實呢 檢測中心一日都可以搵到十幾單
講緊檢測中心都已經係一樣多9餘嘅嘢
不如諗下咁樣封區有幾擾民有幾侵害人權？
祝你下一代生生世世被禁錮